「新手改歌」明天應更好應更天晴，一張臉微微笑似更精靈

明天應更好應更天晴
一張臉微微笑似更精靈
從今天放低心裡女神
銀包能同時擴闊會更溫馨

On99 on9每天
返工heahea 又過一天
有女照食 最愛叫囂
最愛食過橋 樂趣不少

我有問題 四個問題
想解答 IT狗 IT狗 無閉翳
開OT 開OT
心要齊 不介懷冇補水

你亂嚟 咪亂嚟
唔專心失誤出錯唔抵
心中有女神
猜猜那女神
不需要你請 不如一齊食譚仔

決心要集合齊人
迎接那打風永不擔心
人人要向一份工逐步前行
時時要無懼老細不分心
天天都看到女神
晴天日日黎

Hello又係我
今次已經改善咗

How?
係咪好好多

開人生遺憾post啦

我改變了
交比巴打你開

唔好信明天會更好
或者 明天冇咁好
因為 明天都冇咁早黎到
d好運唔會自己走黎報到

弱？

第3句做乜鳩

改歌

Keroro